比人盜用資料申請電話卡 csl

突然有封信既過嚟 係我嘅名同我嘅地址 但電話Number完全唔係我 佢話我八月尾申請左CSL嘅電話plan 但10月就終止左 要求我交合約終止費13500$ 收到 完全o左 我心諗我都冇申請過咩服務 所以我就打電話去CSL公司 問咩事 佢話我喺路邊申請左呢個服務 完全唔知咩事 所以我懷疑俾人盜用資料 去咗報警 仲要前日收到財務公司被CSL公司委托收數 勁無助 😪😪

有冇人可以俾啲意見我應該點 我已經根據熱線電話寄咗email 俾咗啲賬單同埋報案紙。但又驚收數公司上門

裝個cam先啦
同埋講真csl會為左萬零蚊搵收數佬搞鳩你咩

唔好比佢地大到你就得

都唔係我申請我絕對唔會比一蚊雞 但我驚佢整到屋企人